因為一次機緣巧合，我坐上了西九的過山車

因為一次機緣巧合，我坐上了西九的過山車，最後發現原來開唔郁，原來唔會開 多謝

Firsy